毛神論 區議會DQ第一滴血！ 反制BNO移英，幫襯譚耀宗個仔移澳諗唔諗過？

毛神論
區議會DQ第一滴血！
反制BNO移英，幫襯譚耀宗個仔移澳諗唔諗過？｜
毛神論 (第2節)
21年2月2日

香港花生
220K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: